
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je me suis donc dit  : il me faut un autre instrument de travail pour faire cela , marchant en parallèle , parce que le service en question avait une tâche concrète et précise qui était , à l ’ aide de son PadoG , d ’ élaborer les plans d ’ urbanisme groupant les 300 ou 400 communes de la région parisienne et divisés en une centaine de plans à faire , et ce travail quotidien de frictions avec les Maires suffisait à occuper un service dont les moyens  : une douzaine de personnes actives et l ’ impedimenta , dactylos et autres , étaient fortement insuffisants .
Entity Name (Type) :: les Maires (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je me suis donc dit  : il me faut un autre instrument de travail pour faire cela , marchant en parallèle , parce que le service en question avait une tâche concrète et précise qui était , à l ’ aide de son PadoG , d ’ élaborer les plans d ’ urbanisme groupant les 300 ou 400 communes de la région parisienne et divisés en une centaine de plans à faire , et ce travail quotidien de frictions avec les Maires suffisait à occuper un service dont les moyens  : une douzaine de personnes actives et l ’ impedimenta , dactylos et autres , étaient fortement insuffisants .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je me suis donc dit  : il me faut un autre instrument de travail pour faire cela , marchant en parallèle , parce que le service en question avait une tâche concrète et précise qui était , à l ’ aide de son PadoG , d ’ élaborer les plans d ’ urbanisme groupant les 300 ou 400 communes de la région parisienne et divisés en une centaine de plans à faire , et ce travail quotidien de frictions avec les Maires suffisait à occuper un service dont les moyens  : une douzaine de personnes actives et l ’ impedimenta , dactylos et autres , étaient fortement insuffisants .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ dire, falloir, travail, marcher, travail, suffire, personne ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ dire, falloir, travail, marcher, travail ]
appreciatif :: 2 :: [ travail, travail ]
boulique :: 2 :: [ dire, marcher ]
appreciatif_niveau3 :: 2 :: [ travail, travail ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ dire, marcher ]
alethique :: 1 :: [ personne ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ suffire ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ personne ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ personne ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
Total feature counts: 28


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je me suis donc dit  : il me faut un autre instrument de travail pour faire cela , marchant en parallèle , parce que le service en question avait une tâche concrète et précise qui était , à l ’ aide de son PadoG , d ’ élaborer les plans d ’ urbanisme groupant les 300 ou 400 communes de la région parisienne et divisés en une centaine de plans à faire , et ce travail quotidien de frictions avec les Maires suffisait à occuper un service dont les moyens  : une douzaine de personnes actives et l ’ impedimenta , dactylos et autres , étaient fortement insuffisants .
No features found.

